[突發][集思廣益] 疑似whatsapp 騙徒， 點答好

幾錢1q

真島大哥

問下佢對台獨嘅睇法

不過咁會話題終結

想聊點敏感的話題嗎小姐姐

素材準備好未

都話疑似囉 唔撚識睇中文？屌係咪有條陌生女搵你借10萬就借 唔借我屌鳩你冷漠呀

唔比

send文宣比佢
同佢講「朋友，支持一下香港」

冇覆了